Улитка
=====

Улитка ползет по вертикальному шесту высотой H метров, поднимаясь за день на A метров, а за ночь спускаясь на B метров. На какой день улитка доползет до вершины шеста?

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход целые неотрицательные числа H, A, B, причем H > B. Числа не превосходят 100.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести одно натуральное число. Гарантируется, что A > B.

---
## Sample Input: ##
```
10
3
2
```

---
## Sample Output: ##
```
8
```
